[I/A]ONE PIECE TREASURE CRUISE(5) 三強鼎立之時

新post已開

而家先感受到雙體兩倍掉率既威力，前後用左兩石已經刷夠女帝技書

yes一次過跌4本寶路技書

新post留名

留名

好感動 月尾都來終於可以超進Sabo

超進料都易出左好多

新雙週今次真係超易打
不過20場未出過一本赤狗技書

我白鬍子，sa波都未進化

等出新超進料先開turbo刷白馬，而家無咩動力打

打女帝書打到想講粗口

自由隊你地會開大頭定路飛技？

就快1050日，儲左26x，希望三週年夠300痾ing

好期待

點樣睇兩倍掉率？

早兩日刷cp9，一場出左六本甚平 不過一早就滿左技
Btw，thx憤巴開post

襲來機率係唔錯既，不過超進料就 我都仲係未有女帝料

無玩成年，今日無啦啦屎忽痕update返嚟玩
呢關用咩隊過

點解我襲來機率仲係咁低，不停打競技場，仲未見過白馬

第一場50體就有

兩倍掉率要舊關先有
入關前確認畫面會多一個選項叫掉寶2倍既東西，禁呢個就會用左雙倍體雙倍寶

用高血隊打，最好帶god

襲來呢d長期戰急唔黎，最緊要過到就得

過咗 有排先追到依家個進度 又超進化又襲來咩嚟

692912341
好耐無玩啦
麻煩巴打加一加我
無哂啲frd咁濟

新post 留名

限時God特訓
愚人節產物

黎緊4月2有麥哲倫，其實係咪磨隊先落佢？練技重唔重要？ 雷神同佢比係咪雷神優先d？

磨隊都未必入麥哲倫，但有時都入到黑鬍隊，優先度黎講都係雷神升先

即係麥其實無咩用

不過不失啦，有時間就刷

終於忍唔住用10000pt換隻白鬍子進化
因為朋友已經冇人掛舊白鬍子

我應該都就快忍唔到換女帝料

如果有交換系統，我好樂意將大量有突既料俾出黎

交換重覆限仲好

我果陣換左白鬍超進料 以家勁後悔

琴日升埋占卜佬個幾下技 已經打左十幾粒超進素材
跟本有襲來就有 勁好出

得12限，但中過7隻女帝，點睇

點做到 １２限淨係中過兩次重覆

9重覆1戰國
限馬死都唔上船

7女帝3雷利，而家速up完全唔敢抽

你可以大大聲同人講女帝係 係公廁

2限艾 1限馬可
無貨

陳年ac 重玩冇課5限
黑胡 白馬 艾斯 路飛 明哥

白馬黑鬍子都叫陳年
你話白鬍子雷利果批都係

我重玩先抽到呢d 野
我玩個時係隻game 岩岩開主線去到紅色大陸

有冇巴打今日有抽年輕明哥？

上次１０抽一隻新角都冇，不了

年輕明哥配籐虎係咪好好用？

有限明降明 無佢位置

等我浪費左20石

三隻都唔實用，唔建議抽

佩羅娜隻亂入有無咁難出，我打左成25隻佩羅娜，差唔多成50場都未見1隻

知屬莫利亞 滿血3倍知攻個隻除左打龜係咪無用

需要轉珠咪有用，幾年冇用

用黎打龜係最大用途架啦

唔知幾時出返隻六星影法師黎玩下呢

赤狗技書有冇咁好出
利伸冇赤狗

襲來白馬 15 cd max

打3日1木女帝技書都未出過

唔明點解新雙週無得打一埸當兩埸 要一埸一埸打好燒時間

因為係新雙週

新雙週點解就唔可以雙體 唔公平

如果全部都有雙倍體，會加速玩謝隻game

不如問下點解降臨無雙體好過啦
得一日真心chur

啲體多到唔想清，但又要升技，打撚到佛誕

太耐無玩，係咪月頭有超up?

依加隨機玩家都食到船長技？

而家月頭月中都有超UP，正路呢個星期就有，好似會出2年後倍羅娜

呢個都改左一段時間，而家什至乎單拖上陣都得

thanks bor
btw 主線有排追

鬥魚魚人第三門個滑滑女幾多防嫁
開雷神 限馬 減埋80%防 全亮珠都破唔到

入隻變零防角，一開始全爆發就秒到

我發覺競技場有唔少部份用砂糖隊係幾爽
呢啲高防只要限胡 限胡 限黑胡 降鷹 假山治/漁人空手道/速爆炸果實 加埋沙糖
一定秒到
果種無論對手幾高防都秒既感覺

爆石打左幾日先得10本赤狗書

無盾無先制咪可以咁玩
一開sugar全部變玩具

暫時進度良好，目標30本，仲差10本

而家得54粒石，主線仲係摩利亞到
感覺儲唔切150石等5月

實得 4月登入都30石 五月頭幾日又10石
間唔中更新又送一兩石
主線平均十石一個島
刷五個到時已經有突
真係有心all clear 5月果時200石都得

其他都生啪到滿技

平均一個月50粒石 放心啦

娜美書

屌
漁人同處刑我都生啪
反而娜美同弗蘭基留技up
就快無位

我成日都冇位，唔知係咪太多秘傳書，普通果啲有3，40本，指定果啲每款15本

生啪啦 如果你要打赤犬書既話

無減為0防角 有無巴打借隻知屬麥哲輪比我毒死佢
ID: 961288738

漁人已生啪
滿技滿解放

btw白馬值唔值刷？
呢期競技場無乜亮點
50體處刑者gamewith得6分

三週年300石指日可待

如果玩斬隊就當然要刷白馬，比明哥更高既亮珠增傷
處刑屬於高級版莫奈，做到額外增傷，但對有盾既敵人就無用所以實用性唔高，1.3倍亦唔算高所以無咩特別

300石應該中到唔少新野 如果唔太黑仔既話

限定god

delay 3回 無視狀態盾

係就好

解封珠

山治 連隻game都睇死佢

god隊長技係buff射擊?
應該都係似巴基咁玩味性質多

山治年真係笑死人

三週年會唔會有機會出紅髮海賊團

我估大老母

4檔呢

啱啱出完火路

我諗應該火路超進化，好似薩波咁，雖然機會唔大

出隻覺醒明戈我都收貨

大陸洗唔洗vpn先玩到

唔洗，但捉電傳蟲要，因為要上twitter

只係希望三週年可以出雷利超進
畀雷利一次翻身機會好嗎？

今次批新卡雜到唔知講咩好
BTW, 6星GOD張卡面真係被人舉起既經典場口

我覺得好正
堆新卡就算啦

Delay 5turns
再加0.3 chain 4 turns
幾好幾好

如果冇無視盾，我覺得應該唔會有太大用途

其實拖3 rd同5 rd分別不大，不過有chain增傷都還好
隊長技係除左G,邪魔,炸彈，其他珠全當亮珠，50%血以下1.5倍攻，30%血以下1.75倍攻

張圖真係
不過主要用途真係chain加傷

其實直接無視一切 Delay 1 turn
一招都已經好夠

呢隻都係入磨隊架喇

應該用返3回合再解延遲無效會好好多

其實增傷平均計都係大約1.2倍倒
可能仲有神隊員技

隻人妖都出抽卡係咩玩法
睇見都唔開胃

出多隻雷利都唔超進
睇黎雷利有排等

浪費左隻god，+0.3會唔會小左啲啊

下隻超進係技屬呀
雷利呀，你幾時可以威返一次

雷利招技係包括邪魔全轉速珠
呢隻先係大獎

係艾斯定係沙佬超進呢

可能係柯拉松呢

黑胡超進

好耐冇用過雷利了

邊到知係下隻技屬架

有twitter follow OPTC Academy
啲料流出得好快

而家已經拆緊新卡data

唔該哂
咁會唔會係超進沙佬先 沙佬家陣比較上劣勢d
不過邊隻都好，都一定有我份用
不過問題係要幾耐先打到粒超進料 到家陣都仲未有女帝料呀心屬料都多左三粒啦

圍骰通殺
GOD遲黎先上岸

打左兩場襲來已經出左技屬超進料
希望抽到GOD啦

真係無視盾即變神角

其實有咩意思 出隻新角要超進既

唔知 可能god生日掛

btw一抽返黎就max技
唔知係今次抽先max定以後抽都max

低機率抽返來係MAX等MAX技

抽得中都已經還神，max等max技？當冇見過

今次我諗忍手好少少 就快三週年
但係又好吸引

忍下，學我一切都係浮雲
上次過年350石頭痾ing
九限7重複
本身7限

閘住
留定250 屙in 架

今次冇保底
頂盡1pack+手上10石就算
希望中到1隻唔重覆

儲左２００石等繼續等３週 話唔頂３週過陣機會仲大抽到啊，唔需要太急

麥巴你差唔多齊張就等3週年啦，而家抽無so架

Strong hold

打算抽2 pack 明知唔中都要抽

見巴打都時講，真係諗諗先，等多個月先抽
之前青年明哥無啦啦又抽左20石

回鍋變新手 有無好友可以加

同埋3週一定大把野打，留定石把啦

SH+1
而家都24限
爆機兄弟又到手

有技超進箱
超up希望一抽入魂
集氣

今次技屬料好易出，已經打左幾粒返黎

一打入魂
希望抽到God

終於打完紅髮特訓

6星+god真係無視延遲1RD
而抽兩隻了

6星+嘅god好撚神 心郁郁

神角

3石競賽用咩隊伍打

用寶路爆發兩次已經過千萬啦

留名學嘢

用速路爆發一次1600萬過關

好似好勁
但又想留石等3週年

等3週年最好

忍住啊
忍埋四月就得

已課聽日抽1set

雙限明第六關爆發

忍到3週年 唔可以中計

今次果個500萬係咩黎？全關total傷害？

YUP，總傷害

thanks
咁隻信鴿既第一個係講咩？唔知咩野twitter有3石同隻龍龜

Twitter 轉發4000次有3石+龜公主
已經夠數

莫利亞船
技屬知屬攻擊1.5倍、體力1.25倍

又多三石 距離3週年3個10連又邁進一步

黃骨係咪打白鬍子降臨？
現在打係紅髮綠骨？

隨機
但跌綠機率應該較高 因為新出

啱啱好有1萬pt
買斬山治定等新船好
今

唔係新手但覺得愈嚟愈難打
襲來都過唔到

架船無咩特別，可以換山治先

三週年All in應該幫到你

打左十幾場50體競技場都冇襲來 好sad
之後食左二十幾隻炸彈人，解放得1有用 黑過墨豆

斬隊無腳

啱先第一場試打炸彈人就出強襲
藤虎隊表示第一關就完場

雖然話提高左亂入率，但唔出既打十幾廿場都可以唔出
解放用書搭救啦，最緊要升技

之前已經滿左技架啦 係差解放
D書有排都唔夠用，唔想比有得刷既角住

伏左50石 d銀多到灰
不過都叫做有張烏索普師傅係新角

三週年前出擺明伏

唔使羨慕我，亦千祈唔好跟機
IN GOD, WE TRUST

憤巴，我都忍唔住，抽左
（同尋日預期，1pack+10石，2下10連）
我都得左啦

憤巴中到仲要係滿技
恭喜哂兩位
成功墊底

天光巴，抽左喇？

伏左50石

滿技21 都係升3下姐
忍手唔抽

中唔中其他新卡先？？
新卡入面，雷利係咪最實用？

雷利同鬼魂女最有用

屌你老母，第三隻限艾喇你老母西

得隻烏索普師傅

抽左幾抽唔中god但中左白星

god有兩個機率
今次應該易中啲

[伏人mode]鼓勵大家去馬[/伏人mode]

抽左先講啦

限定連1%都冇

恭喜恭喜，我斱想中白星
（上次抽，食曬屎 ）

今次銀卡機率好高

會唔會追少少，定等5月？

韓巴自己有冇落pool?定真忍手？

一定等五月啦

一抽收工
三星娜美

次次見到酒場紅色都忍唔住抽，抽抽下抽哂30石6金 全部都無既 都唔錯

拉左一個十連
中c傅
留番三週年先課

堆假草帽一族有咩用

純粹得啖笑
或者用黎壓血做根性磨隊

新手帳號有無人可以加fd?
8限 速路 索隆 藤虎 明哥 路基 不死鳥 艾斯 黃猿
ID: 584 709 903

新手一問，即係無需要刷？

關可以照打既，當刷龜同糖，同埋d偽草帽卡食落都高exp,可以用黎升人

Thx 憤巴

抽
到新培羅娜
新雷利
新海克力斯
同埋
藤虎

抽唔到神烏都收貨

一抽黃猿

岩岩轉左交換所..係新船..但我想要強韌船呀

新限時船
記住用巴基個d入場打，會跌糖同書

想問下有冇人同我一樣會拎雙週角去交換所賣

我都會, 諗住積小成多

D雙週角我會留 會留黎升佢地，唔賣

射擊攻體2倍
黑艾隊刷競技場

佢好似係要得單一射擊type先有兩倍 ace都係得1.5

十年都唔用一次

買唔到石。。
咩意思 點解決

熄app,等一陣再開過，好似係

多手單抽左3下，中伏
希望儲到5月30連啦

ipad 淨係開黎儲石抽蛋個ac 一抽中左新god......

赤狗食5升一
之後食五升五

多謝bandie

上次食萬用書比速路5升1，今次又係
好sad

要升嘅都max晒 好撚爽

赤狗12張滿技

白馬仲差好多，呢兩日要狂刷了

今次係除左速路，全部都升唔差

赤犬，6升0

cd20大家加油

隻船效果係咩

岩岩中速路，想問有冇特定隊員，定塞曬啲自由type就得？

只有單一射擊屬性的角色才有攻體2倍，其餘只有1.5倍攻+少量体力增加。

不外乎鎖珠爆發轉珠延遲果堆
女帝延遲加心速爆發
限薩波自由爆發
力franky亮珠
火狐或勘十郎減cd轉珠

特定主要 襲來紅髮 降臨/限定薩波

廿場50體無襲來

你個名

唔知有技up 早2日食左堆白馬書冇升過技

２０場 冇雙體打到佛誕，唔撚打

今日打4隻白馬
食4升4

斬隊差黃猿白馬

我差限zoro
不過斬隊好似無鎖珠
雙限鷹 力卓洛 白馬 降明 黃猿
兩回爆發加限鷹必殺
爽

唔知呢隊夠唔夠白馬打

日本仔痴線架 100隻白馬

想問下宜家係咪課唔到金?

新手求好友
358 561 284

白馬滿技了

進度極為緩慢，應該要等下水技up先完工

題外話
點解啲人解放黑胡會解減傷
減傷黑胡做隊長係無用

又話今日有限定抽既

1. 解錯
2. 拎來做隊友

想問下
如果有矢龍
係咪應該放技＞秒唔走＞重登＞求其禁等下一cd再放＞唔得再洗
咁樣？

yes

995139379 求好友 要大量三檔

呢個年頭估唔到仲有人招三檔
add左你，尚有少量空缺，隨便加入
602 452 613

限定降臨？
降臨就冇所謂啦

限定

白馬升技仲易升過競技場隻垃圾

我個frd list都有幾個係
順便求下朋友 961288738
長掛黑鬍 雷利 寶路

打處刑佬打到麻木
白馬仲差4技，等下次先攪了

我個隻有一lv 減傷，因為之前刷唔到咁多隻練解放但佢比左一lv 黎
btw 358561284
長掛黑胡白馬，黎緊會有速路艾斯

打咁耐白馬升得一技

近排回歸 發現無乜好友

究進god 技都max 左
大槌god 仲差3技
係咪黑到咁

滿咗

白馬11隻左右升咗7技，留返下次技up搞掂埋去

唔好意思，新手一問，我見首抽推介入面話限定角要等特別日子先有得抽，請問入面新世界卓洛，鷹眼算唔算特別角色

首抽推介入面全部都係限定角，要係超UP(即係所謂特別日子)先有得抽，黎緊最快5號有得抽，可以試刷

thanks!! btw一開始得5石? 刷到手軟lol

幾多石就唔知，但而家都唔會多得去邊
唔想刷就收個多限AC啦

5號有咩抽

收AC係最好選擇

好似話早兩日課金有問題，5號開多一日做補償

限定點解唔放得減傷？

限黑鬍有副作用, 自己既防禦效果全無效

可能人地練多一隻呢

騎牛搵馬姐 咁易解到想要咩

我而家先知
唔怪得之前開鍍膜千陽船都冇減到傷

咁fans嘅根性都無效？

根性依然有效，只有減傷技能無效

THANKS
好彩之前解放唔出減傷所以冇解到
真係錯有錯著

Fd list有班無練技赤狗好撚想del撚曬佢

可能升唔到姐
我呢幾日全部部用曬黎打白馬技書先升得一技
(近2日一本白馬書都見唔到）

體諒下升唔到技嘅人啦

利申:MAX技

就算技up 都好，總會有啲人係黑仔
食極都係升0
利申：無赤犬

agger 之前藤虎都16升0，嬲到震

max 技赤犬 招fd 子
648024346

955139379 招大量薩波好友

其實技up正常都食5升1
如果食五本無升嘅話就熄game等一陣
再升其他人試水溫

如果我嚮你frd list, 請del我吧
申利：食10升0
不過我呢D小薯，邊有可能嚮你frd list入面（好彩）

求綿花糖快速攻略
冇火路赤狗

限鷹尾二關爆發
之後入場放技
可用狐火，斬擊打突力屬兄弟，降明，爆發卓洛

限鷹冇升技
冇狐火
此post已完？

限定三張三張食萬試萬靈

我用限明野心隊打，最多打到9場
隊員用琵卡，金獅，技摩利亞，藤虎/高攻知屬
都係一路p到尾,boss關全開技爆發秒

黑仔起上黎，打足一星期，三本限定技書都無

大家有限定技書，如果無個隻限定會唔會留住

限定書一定留啦，難保他日會抽中嘛

手痕單抽兩下，無新野

抽中雷利

單抽三下中限時chopper

今日個up 有無得抽限定

有

唔該憤巴

都係決定唔特登留石lu, all in 完 0限
想問下邊d 值得練邊d 賣得
有限明 黑艾 速路 黑胡 白馬

終點在望
忍一忍

修行卓洛 兩年後brook 雷利都係好野
除左銀會賣之外，其他全部點都留架啦

有冇咩組隊方向可以介紹下

0限開局？

係，隻game 岩岩出個時有玩過
最近拎返個個ac 黎玩

咁建議刷番隻限先再玩

0限?
唔係話有幾隻限係手咩人

咪就係上面數個5 隻
黑胡 白馬 艾斯 速路 明哥
唔係好知組到咩隊，好似隊隊都差d 咁

其實有好多方向
自由隊 野心隊 斬隊
暫時都係要打返多d角色返黎先比較易組

想問下點解我開完八爪魚招技明明應該變自屬性但隻z變咗連

5色珠先會轉自屬珠，連肉不在此列

唔撚記得咗打棉花糖 好想死

仆街...唔睇post都唔知自己唔記得左 想跳樓

等雪島皇雙週刷馬高技書

btw bandai快啲buff下博識同打突啦

尋日無入GAME咩?

快架喇，應該
應該....

朝早同晏晝剩係掛住刷競技場，諗住夜晚刷，點知夜晚就冇開game

出新島

迎接三週年

好想知主線追到漫畫之後會點

出埋草帽團修練個d島

隻角色要有5色珠先會變自屬性
如果拎住肉連爆彈G嘅珠就不變

新人留名

復刻萬聖草帽event
可以瘋狂刷草帽團解放

打極都唔出白鬍技書

正 等左勁耐，有勁多都要解

萬聖節雙週先打 易出好多

21號又有技up
家陣夠哂密
Btw第4彈個龜島係咪必亂入老龜

30分鐘龜島必出老龜

雷利同白鬍一齊出 二隻都想滿

佢第三彈個個超進化點解

登入三揀一超進料，其餘角色係3d2y各自修練關刷

891 549 736 求大量滿技藤虎刷金獅子 謝

117320469

話時話點解又復刻金獅

可能之前太耐無出過，而家出密D俾人打返

限白馬嘅話點組？

雷神 速豹 速猿 限明/降明

試試
應該快過雷神？

我睇其實差唔多

求大量滿技藤虎好打金獅子友 891 549 736 謝

發現one piece post入面啲人真係好友善，起碼真係會答人問題又唔會伏入

其他好多小圈子

真係完全唔會show你，我啱啱無聊想玩返Pad想add下friend都冇，啲人完全當睇唔到你咁

同監獄學園校長一樣 喜歡onepiece的人不是壞人

都係有情有義

呢度好多位巴打都樂於解答問題嫁，好好人

我呢D新手成日問D低B野都有巴打幫手

我地唔會叫你用限定巴基開局既
利申：其實好想中巴基同God

已ADD巴打 請隨便用到爛, 全滿左我自己都冇乜機會用到佢

而家有25石，死打主線儲石等週年

家陣d石係直線下降 完全儲唔到

我上次up 忍唔到手抽左60 , 唔係就一定夠3次十連，而家打曬都唔知夠唔夠

最近又雷神 金獅子 用左好多石

其實每次出啲重要降臨我都逼自己升爆佢
打機打到返工咁 好L 累
明明遲下又會復刻

btw 你哋3 週年課幾多pack ?

金獅子係咪必需要升

係

赤犬/限馬/甚平邊隊可以過埋襲來

唔課

因為留左300石

三隊都可以

新降臨我自己會有個預算刷夠數就停等下次復刻就算，無謂俾隻game控制自己
至於3週年。。。要睇定d先 一月個期課得太多

黑鬍特訓coming

一開始就會爆石嘅
而家出啲降臨角嘅需要性都唔太...
慢慢打算，反正up技唔似以前咁辛苦

等左好耐

白胡技書真係難出到癲

白鬍等萬聖節先再刷啦

三週年究竟出乜
係唔係今個月尾

下個月中 好似5月12號

好多豬同細龜，但又唔夠小海馬進佢地 ，卡住哂

開位 開海馬關打

又係逼人用石既時候

直接啪左去算 ，依家我龜都唔打（除左公主龜），用打雙週素材/冇用既技書升算，反正依家抽返黎既金卡角色冇以前作用咁大

我都想.又怕蝕 ＿

我都冇打龜島 出太多細龜

新競技場隻巨人好似幾勁喎，隊長技40cost 2.75倍，必殺又有1.75倍增傷，基本上已經組到一隊競技場限定角上場

新人招fd子 一齊玩

但係40cost好似都係倍數爆發
好似好似未組到爆發隊

其實轉珠角最多，但增傷角都有既
亮珠增傷有煙佬
延遲增傷有處刑佬

係要啱啱好40cost既卡先受到隊長+主動技?

只限40cost，唔多唔少

其實係咪舊既超進料難出d
打左咁耐，都係冇速屬

應該加埋都打左有三十幾隻白馬，技屬料都出左 但係速屬就影都唔見 未計之前紅髮 家陣四分一機會好似好難出，搞到好想用pt換

一呻完就即刻有襲來，仲要出彩箱！終於有速屬料啦 好感動 好彩未用pt換

有無練多一隻女帝呀

雖然有多隻女帝 但我已經半放棄
真係有需要究退算 除非佢技書易出d

唔好提啦 之前賣哂

其實有多隻點都好D, 因為超進女帝唔駛要回復糖

所以而家中重覆又未出超進既限都唔會賣住，費事後悔

咁多隻限紅髮算唔算最撚廢
明明係四皇仲廢撚過其他角

襲來好用過佢

雷利

雷利招隊長技都算唔差
但紅髮兩招都垃圾

點會垃圾呀，隊長技長期心珠，速刷一流，遲d超進有可能唔受血量限制添，點都勁過雷利啦

一定係巴基

暫時黎講要巴基都唔要雷利啦

雷利就真係垃撚圾，兩招都係垃圾，依家咁多關有盾，要破盾就要被逼減攻，又冇血加成，抽到返黎用都冇用過

雷利搭黑胡咪得
唔一定要雙隊長架

雷利真係差過紅髮, 家陣又唔少關都會鎖/降CHAIN倍率, 雷利真係冇乜幾可會用到, 講刷雙週, 又一定唔會夠紅髮快

chain buff 本身已經係敗傷，除非佢改到無視chain block或者加高基礎倍率，唔係既話超進左都唔睇好

可能主動技變左廢除某啲不利buff

巴基好勁喎
打寶隊王者
勁過晒啲咩路基雷利呢啲從來唔會用來做隊長隊員嘅垃圾

雷利 霍迪簡直係知屬限定既毒瘤

有咩分別？

唔同既超進料, 有BROOK, ROBIN, FRANKY揀

霍迪招技唔差呀

酸羊練完技應該唔差 無視盾清卒+減CD

雷利一出果陣都叫幾好用，唔洗好似老爹咁壓血
但主動又廢，而家做隊長又速刷唔到
狗也不屌

系咪淨系比到黎三隻用？

你地刷限定技書開唔開雙倍體？係咪無咩分別

一定用雙倍體, 慳好多時間

出技卡唔出角色咭我屌你老母笨大

能力解放係咪無得繼承？例如搵隻廢路飛save住

解放唔會繼承

解放哂隻寶路， 剩番d萬聖節路飛唔知有咩用

練/trade point
每隻值2 points

等抽速路

唔係咁易架葉師傅

有興趣就投下票，第一位套衫就會出新卡

套衫冇著上身，好難諗邊套靚
Btw唔通係新限

之前好似腳制版有隻功夫路飛係限（日版冇呢隻）

會唔會係三週年限定

我覺得係送既多

理得佢著咩衫 女就話要揀姐

想問下大家會睇邊個攻略網多？
我見巴哈好似收收地皮
另外求好友 21限 142.473.537

女有冇得揀唔著

笨大見反應好既話可能會推出女角投票
純FF

今次競技巨人有成8百萬血真係嚇一嚇，係無速路既情況下唯有繼續用黑鬍打
雙黑鬍
降明 麥哲倫
限馬 限GOD/天龍GOD

第3RD正常打
第4RD開明哥先秒濕髮
第5RD開雙黑鬍，毒佬，限馬頂1RD被打，再開GOD等毒死佢

4rd毒得切？？

用限馬回血頂一次攻擊，再開GOD，Total 4(3+1)+6(3+3) or 4(3+1)+8(3+5) = 10/12Rd夠毒死

但過唔到襲來應該
利申：白馬滿技未解夠

剛剛先打完一次過左
唔想用毒既見到有個更快既打法
雙黑鬍
超進白鬍 降薩波
限白馬 限GOD
BOSS關全開技打兩回就完

超進三揀一應該要邊隻好?

揀骨仔先，做到自由隊隊長，搭朋友速路已經打到好多關

咁如果已經有速路呢?
都係骨仔先?

自由隊齊腳既就羅賓，非常優秀既功能角

揀左魯賓

白胡滿技25-30本夠唔夠 打到好痛苦，仲要預時間打埋雷利

其實揀邊隻無咩所謂，反正d料有得打返黎

30本安全d, 等技up食

仲有一個月三週年
都仲未有活動資訊出
好緊張

等3周年有排等
玩住龍珠先

打左8場雙體都唔出一本

比較想知除左抽卡仲有咩特別野
上年記得有30分鐘狂刷解放書
希望今年有萬能技書刷

究竟有幾多人雙修緊OPTC+龍珠

繼續啦，係痛苦架，捱過左就見到陽光

上年就係型髮最型既時間

上年解放書真係刷得好爽 個陣直頭連D有得刷解放既限定都食書

我都爆左差唔多20石

佢今年再出返都非常歡迎，順便加堆萬能技書

派500萬經肉，上年派左2粒定3粒？
今次唔只要留名抽卡，仲要留石回體打event#love爽死

出返滿cd船黎刷野

黎緊有超up
屌好心動

新手白鬍求add
id:733747624

衝完新主線
一隻新角都無

忍埋佢呀
不過黎緊個UP係咪分批出限, 即係冇一次過放哂全部限出黎

未打 成個人魚島都未打, 怕忍唔住用左D石去抽 過左五月先衝

佢第一彈果批我得隻藤虎
果他又好吸引 赤狗黑胡

岩岩睇完點分批之後, 我都諗緊抽唔抽 第一日有三隻冇 一半我冇既限谷哂係同一日, 仲要三隻都勁野
白星赤犬明哥

又引我抽第一日
想要白星，抽3下十連必有一張紅單，仲要心屬up 緊
如此機會，點忍

可惜銀包.....

笨大做好心，知你班人等唔到3週年就分批出兼且編埋D勁限一齊，等你地快D入坑迎接

我龍珠無貨好運到仆街
呢邊耐唔耐課運氣差到死

引你入坑 再趁3週年賺多筆

睇完都係唔想抽 每一日都得一兩隻係冇

但係都係心動既

打新島
發現原來限黑胡隊
即使中間比人打飛左
都唔會影響倍率

今集山治嘅表現，我覺得應該要出返一隻限定比佢

仲未睇 唔見有新一集

漫畫wo，動漫台有post

搵到了 平時睇開個APP未有
今集唔錯

預見未來個將星真係好撚型棍

唔露口，一陣係孖潤腸就好笑

根本大媽D仔女得佢一個似返個人樣，仲要畫到成個zoro咁
今次山治變左成隻狗公咁都可以避到子彈真係要俾個讚
BTW, 自從入左新世界都無一篇覺得真係好睇，今次大媽篇暫時覺得唔錯，希望收尾好睇返D

徵好友995139379
戰國 薩波 限鷹眼

競技場隻巨人做隊長可以組咩競技場隊
強韌向
巨人 巨人
恐龍 魚人
花劍 馬可

巨人 巨人
處刑 火狐
月光 基拉

巨人 巨人
火狐 十郎
基拉 煙佬

諗到呢三個好似幾好既組合
求教組隊

個人覺得競技隊暫時都係三種方向
強韌 打突 雜type
強韌既話 我會入替青椒換走魚人 始終強韌角選擇唔多 入一隻減傷角會有多d作為
打突比較好組 因為有煙佬多一隻增傷角
隊員中間放魔術師 基拉 下排放 十郎 煙佬 做到全亮珠爆發 用coating sunny或者fans船多個減傷都幾實用
雜type 就放火狐 處刑 煙佬 青椒 有三種增傷+延遲+減傷+重力 係差未出回血角 唔係就更加完美

尾田整咁多人物，有時我都會懷疑係咪幫電話game增加個卡池
bandai出新野真係唔使怕會技窮

淨係啲手figure，版權都賺到田仔笑啦
Btw 新星將好撚型

果然就算縮窄左範圍，單追一隻既話唔中就唔中，那怕係有幾多up

憤巴追邊隻，落左pool未？

（好L多銀卡呀 ）

開緊聖人mode 忍一忍

白星
其實紅卡中唔少，但都係重覆

抽少少唔怕喎

今次睇機率，白星好高呀 不過係唔中就唔中架啦 今次d限既機率同之前比係高左唔少，之前見，好似最高都係0.2xx%今次白星有0.4xx%
我就四抽一紅一金，全部換哂pt

咁十連玩唔玩得過😂

白星擺係封面都唔係最高機率，紅髮同羅仲高過佢

抽左幾多呀？
我頭2下，16隻銀卡，0紅

三個十連就收手喇
保底都唔中就算了，三週年前夕無謂抽咁多

應節一抽主線喬巴

唔知3週年係咪會出4檔

天光巴追邊隻
隻明哥到左手未？

而家似乎山治機會大D，一黎而家個投票推緊山治，漫畫動畫又到大媽篇，而山治個山字同日文"三"同音，種種跡象都好有可能係出佢，不過一切都係9估，笨大出卡好難捉路

追限明白星咋，順便駁下中赤狗
不過我四抽都係志在參與姐 限明依然同我無緣

屎龍招技開第5次一定中?

無關係，每次開機率都唔同

兩抽兩重覆金 不了

點樣忍到手 次次話抽二下就算, 但都會ALL IN落去

+1

只要你得10粒石就可以

又或者上巴哈睇下啲勸世文

上親巴哈都係一擊入魂

轉睇台版包你忍手

上一次u冇忍手all in 完中左伏
而家儲到130 石冇理由唔等到下個月

信巴哈仔你就死啦，post上去大部份都係中限既

岩岩心血來潮一抽
中番之前追左唔少既烏索普
不過兩年後唔係限個隻
之後再拉多下，又銀
結算6抽有一新金都唔錯

終於刷到主線孫楊

睇前兩句，以為記錯，今日係抽烏索普，唔係速路飛添
Btw, 呢隻都好好用

小弟有問題想問問各位巴打

小薯而家217lv, 主線停左好耐冇打，仲係打緊空島，係咪太慢？

其實係咪應該咩雙週都唔理住，打左隻烈陽號返黎先？（好多特訓都未過到）

Btw, 交換所首新船值唔值得換？？

200幾lv仲係空島
快d打返主線啦 千陽號夠曬百搭
順便打石all in三週年

我都諗緊換唔換新船
感覺無咩用 月尾先算

手首真係好難

打左3,40場midnight, 跌得一本雷利，本身已經係廢限，想點

我都係打左3,40場，但係一本都冇

唔急啦，都唔知幾時超進到

下隻應該點都係啦掛

我無雷利出左三十幾本

我出左兩本了
不過要去刷番新雙週先

請問新手呢家開始追會否太遲？

巴打打midnight 定人魚？

有心唔怕遲，而家有drop 2倍更加易追
盡量打多D石返黎等5月3週年all in 啦

永遠唔會遲

唔知揀羅賓 定 骨仔超進好
唔記得揀
想問主線角超進料邊到打？

我自己就揀左robin，因為女角
主線3D2Y有得刷

打左成個禮拜一本都唔出，印象中打midnight係冇跌過技書，難出到

原來咁多人係咁 我打到今日都係得5本 (midnight)

all in 得隻黃猿

抽唔到黃猿

240LV 仲喺雙子岬

無咩動力打
新果個競技場難鬼到
用速路手殘一次都要收皮
晒鬼晒啲精神

用白馬做隊長過到，但打唔到襲來

想問如果抽到兩隻重複人物
會點解決？
又唔可以放埋同一隊

同埋邊度升rank 會快d?
打主線一日先升得24lv
唔夠coat 放d 人入隊

唔該各位師兄

升rank就要靠打雙週降臨先會多exp
重覆卡多數拎去換PT，限定卡而家出左超進化重覆既都可以留一留等練多隻先，唔想練就照樣換pt

我打midnight 想解放卓洛
打打下就出左一堆比我

新雙週完全係赤犬專用關黎

打左2,3日3D2Y 都出唔到路飛超進料
不過今日體力半減10體2000經幾抵玩

路飛超進料之前有得送架喎

我都想要番，送個陣未玩

仆街 睇錯技up
食咗20隻白馬 升1技

我今日都差少少中招

20號有新版本更新
chopper新增新手任務
東海boss雙週永久開放
box上限增至1600
box自動增加30個位
升rank時回體可超過體力上限
鷹眼降臨逢星期六至星期一定期開放
競技場表示位置變更
抽卡數據新增屬性分類

總括黎講係照顧新手既更新，一齊迎接3週年

無人用超進女帝
超女帝都係輾過

三週年
準備課金啦

未開始玩返咪冇

幾時3週年 好耐無好 得一堆舊限 想要新限

set左女帝隨便用
力,速隊都可以快刷
而且限卓技書勁好出

Drop 2倍好刷D

512 512 512
好重要 所以講3次

更新又有石送
唔使課，儲左281粒石，目標3週年前儲夠320石，而且仲有大把關未清拎石

點解儲到石架 家陣d石愈黎愈少

我儲左30粒，打多少少主線，希望三週年可以一個十連（睇下到時有咩新野抽，最怕月頭已推1隻新限，12號又推多隻/2隻cap水 ）

我打左成日一本都未見過

2月知道5月3週年就開始日日login 拎石儲到而家200石
到時all in中到好限就認真玩

到月頭就點都會忍埋架啦，死都課落三週年到

一齊忍手儲石

有無師兄加一加小弟

330710060

用緊新世界卓洛

各位大哥，如果小弟要入坑,等3周年？
淘寶帳買得過？定揾人收一個玩？
有咩卡起手好

加左你啦
不過你得40lv就進左隻卓洛 你會唔夠cost，連卓洛隊長技都active唔到

我見有唔少巴打淘寶起手ac，有得幾限同幾石起手都唔錯

起手赤犬 應該冇得輸架啦

少少三週年資料

From 巴哈

羅係送既
紅髮同女帝要抽
仲有隻路飛好似係打番黎

隻限紅髮變垃圾了
出新的話

呢家咁玩住先
但想請問點睇隊長技active 唔active 到

你家陣咁樣就岩岩好
卓洛隊長技係要五隻斬type
你睇下入左場每隻角色既攻擊力有冇up到就知

隻game 真係讀心到極點
之前打白胡技書打左成個禮拜得兩本
而家想打隻一拳超人黎解放就係咁出限卓技書比我
利申：冇限卓

我呢家只可以打主線升rank?
會唔會有咩雙週我呢隊喺可以過到？
想快d 放其他人入去

我一日出得一本
灰到仆街...
利申一日打最少十場

根本你有嗰隻限明顯出技書率會低
你有嗰隻限嘅技書調低中嗰隻限嘅機率就唔確

其實問心又唔係既 限既技書，之前都試過幾好出 主要真係睇人品

可以去打雙週最低難度，輕鬆過就試難一級。點都多exp過主線

可能某啲掛

藤虎同紅狗都幾好出
但卓洛就真係

要升少技d既應該係低機率d

Btw十二點維護，記住清體

夏川巴你個筆友post好正喎

唔好掛住打機啦
夠鐘寫信

叫佢一齊玩囉

幾個字成功清體

不要再提赤犬
對我，已經難出，埋單得10張
之後，食10升0

到今日，卓洛得2張
（不過呢兩日都係打主線多，又冇爆石回體）

已清
卓洛幾lv max？

你班抽水怪

Cd16 max

借問聲apk大概幾時有？

4技的話都幾好升 預10幾張左右

QooApp已有更新

thanks

qi請問有冇人知點解開唔到

更新

chopper新手任務有八十個，中間有石拎，有多餘體就清下任務

八十個
唔知會唔會重置呢
唔好執輸做左先

痴根，見到都唔想打，好悶

我都唔想打
點解唔可以打左既就直接完成任務

所以先話得閒先清任，佢無寫時限咁應該唔會重置，無需要急住咁走去清晒佢

回坑玩，呢個帳值得收？

個帳ok但幾錢先

幾錢先合理

其實1000都唔過份
不過買個高lv ac，你對個ac唔熟都會難玩

唔抽卡都賺到point

聚沙成塔，集腋成裘

睇完3週年前半PART活動，出限定山治既機會又高左

技UP
限卓MAX
白馬, 巨人都差1技

但山治除左n年前第一次出惡魔風腿係型之外
無咩技係型 zoro 大震撼 大千世界 etc
路飛火拳 四檔 etc 都好型
山治就 希望大媽篇出得切新大技
然後又畫得切 咁就perfect

今次冇滿技船

招式就無點期待過，反正2年後山治近乎無表現咁濟

有！人魚島噴血噴到就死

大半個5月都去左旅行
睇黎降臨可以全skip

我覺得會有，係後半出，前半架船11/5就完，所以應該會有多架船

限卓食1升1滿左
不過技up前升左十本都升唔到1技

會唔會下半係
技Up 3倍
紅紙率三倍

應該都係山治出限定架啦

大家記得有技up呀
同埋喬巴新任可以留返新船有exp倍率先做
喬巴任好似後期都幾甘exp
有漁人國王加船就爽歪歪

可能mr. 3呢

好彩食3升3滿左限卓
近排無時間打

唔係4LV先MAX咩？

之前有舊肉升左1技

希望今次三週都有呢舊肉啦

閘住

隔離隻op 1週年送咁多石

你哋砌隊時候嘅解放計唔計埋朋友？
諗極都唔知金獅子用咩解放好
野心team 除咗自回雙封 又想亮又想必殺
成日因情況而轉一兩隻角色 一轉又錯晒解放 真係好L 煩

亮有1lv就算，所以其他角都唔會解亮珠

1lv 真係夠咩

我覺得唔夠，由其是用盲虎一冇亮珠就好細力

有時2lv感覺同3lv差好遠

可作參考

閃珠我都係lv 2算 兩隻藤虎搞掂
減cd我冇放
速刷都唔差在嗰2 rd cd
反而安全第一算
藤虎咁多血 比人打兩野都仲安然無恙

Chopper新手任啲經真係幾誇張
77關雙國王有成45萬經 加埋到時三倍船成一百三十萬經
我而家455LV 都可以連升2Lv 咁濟
之後79關又派經
新手想玩真係快手加入 追LV追得好快

Chopper任要宜家做左先

等出左3倍經既船先解最好

亮珠三倍隊個人覺得只有黑艾同藤虎先需要亮珠lv.2以上，而野心要員明哥同金獅都可以刷多幾個解放組合以備不時之需，所以其實都唔使太煩惱

995139379
徵大量戰國fd
要刷好多隻鷹眼

終於因為鷹眼第一次有得打襲來
但點解係紅髮既，唔係話轉左做白馬咩

降臨係紅髮同白鬍輪流出，競技場先出白馬

白馬難打到仆街
利申：三強得藤虎

幾時有

三強呢個講法可能要改改
感覺到笨大想打壓野心隊

5月2號

卓洛衰就衰在遇到啲無辦法一ROUND秒嘅王就真係差咁啲
好似封必殺減CD減傷無效傷乜乜柒柒嗰啲
夠血頂多幾round但係冇左9倍攻...
唔係一定可以逼走藤虎
而且而家出左襲來白馬，同降臨明哥拍住上
加埋雙卓洛隊長，就算雙boss制定係兩條血都輕鬆搞掂
可惜就可惜在9倍呢一點
不過6.25倍，開齊增傷技都好似夠打boss
冇記錯都有300萬傷左右(唔係打速/力屬)

斬隊不嬲都係隻game既親生仔黎，睇下遲d會唔會再出d勁角繼續buff上去

睇下3過年隻紅髮會係點
或者雷利究進又係變斬

btw呢隻game嘅親生仔角色似唔似係god
冇邊隻係柒

god 就係god 唔係邊個嘅親生仔
神聖嘅存在！

好似好有道理

拜一拜god先

正 出象島啲人
掌櫃

凱多

古象六星

係咪會得個鼻入鏡

象島皮毛族
終於要出新章既人，三治D兄弟同姐姐應該都好快出抽卡

斷估今次有
貓 狗 狗女 兔女 豹劍士
限定係 Jack / 象 ??

就追到漫畫進度喇

等睇貓狗jack全部都六星

錦衛門雷藏堪十郎
貓狗JACK
狗嘅火槍隊
貓嘅俠客團
JACK嘅海賊團
諗起都興奮

小弟收左個帳入左坑～各位巴打可唔可以教下小弟依家點組隊同有咩要首要做既任務

補返張圖～

清左fd list, 招下fd先
630546986

大家好，我刷首抽用送個86石抽到紅髮個兩張五星必加0石個個中路飛四檔五星，應該開波嗎？

個排序有D亂
暫時睇其實好多隊都玩到
首選 斬隊 同 黑鬍隊
次選 野心 格鬥 射擊

斬隊有 限羅 限鷹 黃猿 明哥 力屬卓洛 白馬 已經夠玩
黑鬍有 白鬍+ 馬高 GOD 明哥 又係好萬能

睇個帳LV應該都夠COST砌隊，首要都係打技書升技，儲石等抽卡

你玩錯game喇師傅

早半個月重新玩optc 有三檔 限孫楊 限路奇 限紅髮
但比我好on9咁刷刷下我的英雄學院del撚左個save
想平收一個optc acc
或者用火影疾風亂舞acc/ dragon poker acc/ LoL台服acc換
有興趣pm我傾

你要去隔離post
叫thousand storm

btw 有四檔就開波啦仲諗

黑胡雖然好似限制大（齊格斬射突）
但有雙屬就補足到呢個位
反而自由度好高

太耐無玩唔太熟有咩角色勁而家
麻煩各位巴打幫一幫眼 thanks
有四個ac揀 全部都係4lv 最後果個38lv
唔明點解可以得4lv都抽左咁多野咁
有啲怕中伏

Ac1.

Ac2.

Ac3.

Ac4.

我自己對卓洛特別有愛

收緊acc 條友比四個我揀

Ac1

開幾錢好？ 120蚊左右合理？

嘩，搞咩，多左咁多關既

想問chopper任即係邊個 驚做錯左
係咪打完一次就無

係 有80關果個

係咪呢個
聽巴打講用唔知咩船定用咩人會多d exp
求教

80關入面有大約十幾關會派經
去到中後期開始以萬起跳
77關有廿萬經 79仲會派

所以打呢啲經驗關時會推薦用雙國王（尼普頓）
加5月2日派嘅三倍船
頭幾關可以刷住先

For reference

清到50關停左，等經驗船
無國王，唯有用啱啱送嘅羅打

國王係抽？
80關咁多

尼普頓係抽架
79關，雙尼普頓+3倍船，有成二百萬經，諗起都扯

咁多
仲有佢仲有邊隻係加經

啱啱送果隻羅

好彩一早升左尼普頓
仲要有肉up
唔升返10lv8lv真係對唔住自己

死忍爛忍唔到三週年都唔去酒場

係咪就快3週年

5月12

300石射撚爆個酒場

求限鷹眼限明
733747624

80lv如果做哂chopper任可以升到幾lv

跟

隻狗係限定

跟 佢３週年出3倍紅紙up+30連必出紅紙既話，諗起都爽

堅，第一次有張限定冇愛又完全0意慾抽

留力三週年確定

狗都限定
出到幾勁都唔想抽
卡普 雷神 毒龍 大熊....
呢啲又唔出

ios巴打們
你地用香港ac課唔課到金
用香港ac無課金畫面
用日本ac有課金畫面

唔通3週年無得抽

用日本轉香港嘅ac

其實我個香港 ac係日本轉既 已經課過好多次
因為game入面課金畫面空白, 所以問大家有冇咁既情況

家陣唔可以用香港ac課日本game架啦
只可以買日本iTunes card 了

幾型

4月1先課完黎
幾時改架

仲要好勁下
Sabo 二號

好似係上次活動個期

打突 強悍？

斬擊 博識 好似係

錦衛門好似好勁

新抽卡
限定 嵐犬公爵
力屬 博識 斬擊
隊長技 博識2.5倍 30%血以下2.75加chain1.5倍
必殺技 大幅減血 增加亮珠 每個角色80倍tap timing bonus

技屬 錦衛門
斬 自由
隊長技 每rd回3倍回復量 ggp後3.5倍攻
必殺 敵全體無屬性傷害 全員變亮珠
船員 力速珠自身當亮珠

速屬 汪達
斬 博識
隊長技 博識 2.5倍攻1.2倍回
必殺 自屬珠外隨機轉珠，博識角3回內1.75倍攻
船員 麻痺回復一回

心屬 桃之助
打突 自由
隊長技 全數值1.35倍，30%血以上不死
必殺 移珠一回，0.5倍chain 增傷
船員 心珠外全屬珠當亮珠

知屬 西西利安
斬 博識
隊長技 知屬2.5倍攻1.2倍回
必殺 全體知屬傷害 延遲一回 博識角全轉自屬珠
船員 殘血全員加200攻

完

簡單講 博識隊全面強化
狗仔輸出比壓到一血限沙更高
限沙可以退落黎做隊員

啲新二打六都咁勁，狗出限高遲下應該會出多隻貓限
好想佢可以平衡返啲角色，真係有資格嘅先好出限，再唔係就超進返啲舊限先再出新

得汪達無乜睇頭
嵐犬應該可取替限沙
桃之助不死係拉布果隻只能夠1cd一怪攻擊？
錦衛門仲勁過競技場果隻（唔計減cd快刷）
西西利安配襲來紅髮太屈了
博識祭

咁死撚得啦
課金意欲大減

新角隻隻都好勁

斬隊又強化啦
限卓限黃猿襲來白馬嵐犬

當D角色出到7788又要焗住出新卡既時候，就唯有將D二三線既都推上限定都係無可厚非，超進化亦只係延長舊限價值既手段，唔出新卡都係無辦法繼續營運落去，不過好彩(定唔好彩? )OP一日未完，隻game相信都唔會執住，係差在佢點樣繼續出卡同攞個平衡

今次有4隻斬角，間接又buff埋斬隊
所以話斬隊係親生仔真係無錯

新手其實睇唔明上面新卡有咩勁
通常點定義張卡勁唔勁
我一定都以為唔係限=唔勁 抽埋一堆都唔知邊張有用

個人見解
1數值高低
2隊長技自由度大唔大，需求高唔高（白胡寶路需求高自由大）
3組隊齊唔齊腳（依家嵐犬好過限沙，因為博識隊自帶壓血技，可以空返以前修練羅賓）
4爆發可以有幾高輸出，同輸出幾多回（標準限沙隊一直都係得兩回）
5技能配搭，限明加恐龍全亮珠

以上

睇番招技實唔實用，仲有三圍
最簡單既，就去gamewith 睇下張卡既評價，可以有個知字咁，不過有時我覺得佢地既評價都唔算好岩

最近龍馬應該高分啲
快刷都應該幾好用
7cd雙週剛好去到爆發
斬隊配力屬打突斬擊果條友再加錦衛門超快儲cd
技隊可配羅加亞普全亮珠或者配短筒又得

其實貓狗都唔算二打六啦 佢地畫得幾正喎 而且佢地既人氣又唔算低
同埋實力都算夠啦 戰平JACK 又上過海賊王隻船 算係咁啦

老西strong hold到週年

2年半老玩家
335lv
11限-黑胡/路基/沙佬/明哥/明哥大佬/白馬/羅/鷹眼/甚平
薩波同女帝未超進-唔知進邊隻好（諗住用pt買）
Hea玩，呢三個月差唔多剩係拎石
有位先加一加我
希望週年抽到屈機角啦，唔係都冇咩心玩
462239994

我都覺佢地係值得做限，由其是犬嵐

唔好用pt買，唔值
黑鬍都算係屈機架啦
除左拎石，都可以打下石番黎

唔用pt,唔係好夠打
又冇時間研究，又冇時間爆石打
反而pt有萬幾
黑胡屈可以屈邊個，屈雙週就得

唔駛急住超進
屈競技場同襲來 家陣top既限黎架

而加邊道有攻略睇？
開始唔想用腦諗點打
其實打襲來都要好多時間

巴哈
Gamewith
YouTube

我見好多攻略都用三強，所以先玩到冇心機
我一隻都抽唔到呀屌

錦衛門招技應該係全員珠變成同錦衛一樣既珠先岩
叫做正常返D

三強即係邊幾個

已收ac1 有無巴打教一教我除左限個三隻應該升邊幾隻 點砌隊好

速路赤犬
第三強籐虎已經開始被逼害

圈住既優先升左佢
斬隊入左圈住既斬角玩住先，遲D打左鷹眼明哥就可以入替

卓洛 黑鬍 而家都好強勢
犬嵐應該都幾好用 抽到既話

全部都無
最新嘅限定卡係甚平

個人認為甚平都唔差

2.75 其實唔夠力

631, 675, 568
招同盟知屬羅 fd子

做咩咁多人掛羅？

已加 Anthony

有速路但冇腳

1.2倍exp

2.75點會唔夠力 只係其他限再高倍姐 甚平一樣過到競技場，只係要半磨過姐

其實卓洛同黑鬍都真係算最TOP啦, 係倍數冇咁癲

甚平+限馬 幫我渡過唔少難關

慘
仲升緊藤虎隊阿 咁快搞點佢..
Btw... 手持6+sabo 練定自由隊 配好友火路 個倍率夠唔夠力？

好拉布，有限卓限黃猿已經唔想用格鬥隊，甚平仲要難p

格鬥隊咁慢 係咁磨 人地2場=你1場

咁斬隊本身勁咁多，只係格鬥隊都唔差，唔係個個都齊嘛

夠!!
自己都係咁組
因為無速路

暫時都係練住藤虎隊先..反正 紅髮果d藤虎都夠打..
打定到時候姐自由隊

我仲要冇限馬
屌佢隊隊都差啲

咁多隻要升有排升
Anyway thanks巴打

另外想問重覆嘅應唔應該自己食升技同解放？ 定換修業p抵啲？

睇係邊隻
限定留返等有超進或升唔同解放
非限定睇有無雙週可刷解放
仲有非限定四星可能入戰國隊有用（主要心屬）
以上皆非既話我主要會賣pt

Thank you巴打

無聊無野做刷緊巴基解放限巴基
想問解放邊五樣好 想知邊啲解放技最好優先升爆佢先

我仲要無可亞拉 襲來都過唔撚到

斬隊平民角多
明哥同鷹眼夠玩好多野
仲有主線沙鱷
仲有前任海賊王呀郎
後期錦衛門又係超實用

格隊要抽角
甚平，可亞拉，路基，不死鳥
好似無乜唔係抽

解封 解船長 必殺CD減縮 亮珠率上昇 每turn回復

平民有降薩波, 茶會山治, 競技破壞炮，競技青椒

係喎
刷唔到青椒
黑胡隊可以點組打青椒

我想講
襲來白胡其實得個睇字
40%儲到2046
隊長技倍率又唔高
又要壓血
超進白胡完勝

一次都未用過心白胡

用白星加fans 打突隊
可以磨到

特訓磨隊用過

特訓點磨其實？
我白胡都未過
有明哥大佬

明哥細佬來

白胡唔使磨啦

60體薩波降臨瘋狂有白鬍襲來
打4場有3場襲來

求攻略

巴哈有好多

三週年好似有抽奬
奬品係3333粒石

全民送石好過啦
仲抽獎

咁要點先參加到抽獎

In game有關打
應該人人有份 但石多石少之分

送一人一自選限仲好

邊到睇番黎架

唔知除左3333石之外，仲會唔會有d細獎 中到33石都好呀 再唔係，3石都好過冇
另外，會幾時出呢關

唔知 都係睇百度有人貼出來
連鬼佬架仔都好似未收到呢個消息咁

將時間調去5月2號就見到呢關，但個3週年網頁仲未開放，即管睇下到時咩料

呢隊加火箭船係咪夠過襲來白胡

有冇巴打有明哥細路借黎磨特訓？

094114193

096114193先啱

有無巴打可以加我比我抱下大腿

甚平可以點組隊
新手唔識組隊 有角色但唔識組
又唔夠cost唔知打咩關升人level快

依家雙週半減體力，對新手黎講升lv勁快，最好就打15體果個(最難)，如果唔夠就將就下打易少少既都升得快

thx巴打 請問有冇咩隊可以用住先 介唔介意我up個box上黎幫我砌砌隊

3333石
我諗quota得3個人

有冇勇士抽卡

求明哥細路打特訓 096114193

有
單抽4下 乜q都無
呢排抽卡都好黑仔
狗仔有2倍up,有興趣可追

掛左隨便用

可否重on 一次頭先攞錯船

3抽中狗仔
多謝笨大

現在387粒，果多十幾日1100日，3週年應該可以400石頭
到時候痾ing

再試下，我長掛暫時唔會轉

話口未完就中

大家都等左好耐想快d射得出

8抽中左五星錦術門

有時，真係唔可以同運氣鬥氣
儲左少少石，想是但有張新卡j下
抽下抽下，三週年bye bye

Ios除左買日本itunes卡仲有咩方法課金

post上黎望下啦

麥巴你。。。
我唔知講咩好

20抽1紅中隻雷利 1張新卡都無

今日都仲未有超進消息
唔通真係五月十二一炮幾隻超進

過幾日係咪有個好d既pool抽 ？

我估六星超進都比較難
事關超進都應該係跟故事發展
白胡超進係變爆心口
薩波超進就食左果實
我估下一隻大機會一係變cp0路基，兩年後雷利，寶路2年後超進
三大將超進就應該會影響平衡

你要好似忍唔打J咁
d每個月抽限定就好似AV
睇可以，千萬唔好J
忍！百忍可成金

女帝個超進都亂咁整張新圖
God個超進直頭調轉埋啲時間線
要出應該唔難嘅 係揀邊隻咁解姐
雷利紅髮都好需要超進

成金唔夠，要成紅

一抽中左baby5 話要同佢結婚個個
留返月中all in 算

正路點都出埋知屬超進先啦

陣間翻炒God套路
出隻知屬限山治然後超進

雷利大叔呀

二十抽中白馬同埋fans
白馬入限卓隊？
Fans入赤犬隊 ？
新手唔識 係咪咁 ？

100石22抽先岩

最hihi, 到尾得一張新卡
（但都唔叫冇收獲既）

應節兩抽中西西里昂。
收手等三週年

或者白馬自成一角又得
總之限定就升左先 冇壞

打天夜叉磨到最後手殘死咗

i know that feel
我磨女帝同雷神船都係咁

一抽應節中左限定狗仔
可以點組

same
磨紅髮次次都卡係19關打唔掂

靠個新手關體力半減
直接將路飛 卓洛 烏索普既超進同滑滑果實個女人都打到滿技

將限沙隊限沙做隊員
狗仔頂限沙

岩岩睇返自己個卡池，一個可以用到嘅博識隊員都無
睇黎都係當住斬隊隊員用住先

博識限明同限沙都係鐵腳，有呢兩隻就

應節一抽

正過中限

利申
有
不過博識隊都係解決唔到一回（兩回）爆發既問題
藤虎可以半磨半爆
赤犬唔洗講逆天
速路一樣逆天
博識就好似射完兩炮就收皮回唔到氣

所以都要入一隻延遲/減傷角先穩陣
狗仔出色在於自帶壓血技更容易爆發，打破左博識過往唔可以用高自回玩法，
配合埋博識船增加亮珠更加勁
期待貓仔會buff邊type，格鬥? 打突?

仲有冇明哥細路friend
我自己冇好難搵到人比我用
096114193

有無試下上巴哈加人?

加咗唔小但冇咩人掛

叫連登巴打換咪得
以前都係咁

我一直掛緊喎

一直都掛緊

大家有冇睇到交換所
家陣可以換到十本萬用技書, 不過分左五本1500同五本3000

錦衛門招技
原來係錦衛門拎住咩珠，就全部人都轉咩珠
如果拎住邪魔再開佢招技就玩撚完lu

唔係一本1500 , 可以換5本咩?

SOR1999
家陣係有兩種
一種一本1500 , 可以換5本
另一種一本3000 , 可以換5本

課長專用

唔該曬Angry巴
打咗3次終於打贏，仲要升船只係fail過次

一次

等週年抽卡等到好辛苦
一入game就睇到個紅色圓圈
幾時會有公報

5抽應節得咸濕仔

11限 多數掛限鷹限羅 清左一堆frd 有興趣巴打加 764355097

443851378

LM

課長終於申請ac？

冰巴

犬嵐雙解回血減傷減回合？
犬嵐應該唔會放博識隊員掛
犬嵐應該屌打限沙

其實一早申請左，但始終都係想留係高登，但高登冇哂人 ，依家兩邊留下名

天光巴

唔憤氣，單抽多三下，都係冇新卡

但 神運，中多隻god

一隻可以上6*+， 一隻可以留做6*

而家唔識課金

正路都係咁解
博識有專用船增加亮珠唔使入解放

冰巴
3週年睇你又中齊

ios？
聽人講可以係日本itunes ac入香港credit card
但要send信比apple叫佢apply

我覺得專用船都唔係加好多機率
睇你會唔會放佢入其他隊(赤犬卓洛白馬etc...)做隊員啦
唔係嘅話唔要-cd轉閃珠都ok

速路有咩core 隊員
我手頭上冇乜自由角色，組出黎好似唔係幾勁咁
而家用佢做白馬同黑胡隊員

爆發：超進薩波
爆發：超進女帝
轉珠：力屬錦衛門
爆發：襲來紅髮
爆發：速亞普
轉珠：勘十郎
延遲加爆發：知屬布魯克

以上

家陣唔得啦，只可以課日本iTunes card

Btw夏川巴，係隔離op post 見到你

岩先無聊用另一部電話刷下首抽
諗住抽隻尼普頓/哈爾塔/限巴基比正身做fd子用來刷下經刷下素材
點知頭三抽兩紅一金 沙鱷 雷利 同埋國王

Btw 有無巴打成日掛呢三隻add我？ thanks
我會多啲掛巴基比你地用返
607 152 359

我有隻布魯克，其他一隻都冇

1000日新手,等3週年抽赤犬,速路

火箭船係咪要換？

新手岩岩有7500pt

痴撚線嫁
第四抽中限孫楊
4抽3紅乜撚野事

想問下點解要解回血？
犬嵐唔係玩壓血咩

我係見更新左再有人咁做

btw opts？ 玩左陣冇玩lu 長期要開game都做唔到其他野

上面d巴打added
幾時到三週年 好想抽野

新update

犬嵐自帶壓血技，所以用自回都可以

限山治
同埋架船下半場會變返必殺Max

ios 未有 新update?

睇唔明

係唔係每人送一張限咁解

定係上面八揀一
八揀一就真係屌佢老母
齊撚晒

唔係開口中咁爽呀

可能係呢八隻超進
八隻未超進前都弱勢
然後就超進加送一隻比你

希望唔係8抽1，有好多都有

如果31隻限任揀一隻就真係勁豪
但睇個勢應該點都送早期出嘅限

照睇係得8隻，可以仲係要抽，無得揀

8揀1我應該要限鷹，有成20本技書係到

八隻都有
多謝5000pts

跟，8隻入邊得鷹眼紅髮cp9殺波無
一定揀鷹眼

尼普頓+3倍船+雙倍體有成7萬幾exp,從未有如此多經
送限只係得banner個八隻，都唔知換咩好

換pts

送限有速路係手既話應該要女帝先定殺波先？

Sabo

如果送1
選雷利，女帝，紅髮
邊隻好

lol Ios 無update

目前咁睇女帝最好
但雷利超進應該會有啲料到

出左喇

有冇人會登記email申請抽獎

3倍經船好撚癲，根本玩到無得停

仲要夾肉Up

特別島27萬經驗

有冇人放張女帝超進圖睇下

8隻時代眼淚,對比番寶路真係超哂班

根本唔洗夾肉UP已經可以玩唔停
打半減果啲30體已經有4萬8經 一條體實夠升lv

Yes

佢上個更新，升級仲會留剩番既體 ，根本係咁累積上去

PART1既獎? 會唔會中左都拎唔到獎 因為冇日本地址?

新ICON係4檔

唔知幾時出

4 皇加草帽團
有甚平係度

仲有羅，自

3週年

冇白胡係咪應該簡白胡？
超進左係咪好勁？

唔洗問阿貴

羅係同盟, 都算草帽團

？
我有鷹眼 沙波 女帝 路基

白鬍子喇，唔洗問

搞廢隻限然後再送比人

其實唔係真係好廢既, 由其出左超進

雷利大叔再唔超進雪櫃都放唔落喇

佢都冇左戲份，應該都唔會勁得去邊

得白胡雷利冇
應該要白胡定要多隻女帝超進入速路飛爆發

雷利，女帝，紅髮，三選一

抽左三年都抽唔到白胡
記得以前好多關都要白胡過
我就得隻女帝，咩都過唔到

早期出嘅馬高同黑艾都冇
反而後出嘅薩波同路奇就有

算啦反而佢送都算好，唔咁貪心

8揀1 定必中卷

活動一 抽獎
海外係咪可以抽

8揀1

其實，係咪都確定左3週年限係山治，唔會係4檔？

一定有山治
但會唔會壓軸到當日再出埋四檔就唔知

就快爆post 要襯今次咁大機會諗個好標題
吸下新手舊手回流

有4當先課

其實冇4檔都好值得課

連官網都成個重新寫過
今次三週年都搞左好多野

反而你咁抽獎
1送3333石
2送31齊限好多舊人屌曬鬼

官方堅有心搞今次三週

都無可能抽中架啦

想中30本萬能必殺本

抽獎唔緊要, 但係如果比D冇乜心機玩既抽中, 就真係有D浪費

唔好中錢就得

中到33石都還神啦

係 入去睇官網啲野update晒
美中不足就係

點解送果8隻限都有
我都想分享喜悅

抽中就有心機

巴打你差邊隻
我見你隻隻都有

其實都有成六隻定七隻都無
有好多巴打仲齊過我

求其他巴打 id
462239994 或姐add我

利申：hea玩中， 冇爆半年石

不過留意到三週年超Up成三日
可能又會拆三日做唔同角色Up
同埋有機會真係玩三倍紅紙Up

自選限定3倍up就爽死

400石分三日
唔中就GG
儲左好L耐

可能會有心機一排咁囉 最怕浪費左

個8隻我都仲差白鬍

出限定山治啊

好難揀
女帝已經有2隻嚮倉，其他又.....
到時派飯再算

嘩，無上一陣就推快左咁多既
有三倍船而家真係無得停手咁濟，完全無時間消化新活動

仲可以等埋三週年抽完先再決定換邊隻都未遲

家陣基本上係唔會冇體, 仲要未拎過電話蟲

用強韌船打石頭佬打到冇體

都玩左三年
Hea玩都要玩到佢執
我hea玩因爲抽唔到三強
博識差泡泡女
黑胡唔識組
格鬥差人妖王 不死鳥
冇心機研究

我用左新船，但都好快冇體wor?
（打緊新雙週，2倍寶）

我打錯左？？
請指教

用埋雙尼普頓
打30體再兩倍體, 一場七萬幾經

打半體果d啦

羅同寶路都好勁 同埋卓洛

我發現d體力唔會高過二倍 即我100體唔會累積到超過200
係咪old new左？

求大神指點迷津，應該點玩。

同你一樣,最勁抽唔到,隊隊都差咁啲

玩左三年得9限，是否太悲哀

其實主要夾住清埋chopper任先可以真正無限體

而家升lv都只可以超過體力上限最多一倍

好多隊都玩得喎
力隊 速隊 心隊 自由隊 斬隊

睇完3週年個網
係呀，d獎品係好吸引呀，但抽唔中既咪乜都無

謝大神

第54個喬巴任務係咩？打三個特訓森林？

無野喇原來係求其打三關

啲體打極都有。第一次打到想嘔

雙週羅拎去解放
但依家舊雙週半體抵屌過新雙週
但新雙週有技卡要刷

我都係

睇你要經定書
我得200lv就情願要經

要經黎做咩

而家有活動就話無限體姐 無活動果陣高lv爆石刷關著數好多 中低進度一定係要經

rank475
點睇

我就點都打新關，尋日連續打羅雙週都已經無限體，兼且刷夠巴基技書

籐虎降臨

新手一問，有限速路，應該揀白胡定女帝？

到時可能隨機8抽一

嗰網寫咗8揀1

女帝，雷利，紅髮
都有情意結
好難選

有限速路應該係揀sabo先啱你多啲

有冇話幾時有得選？

希望12號三週年痾ing之後先送
睇下差邊隻選邊隻

我有sabo啦

白胡同女帝 我揀唔到

我都想要女帝但我斬隊冇限鷹
同都要睇下超進雷利點先可以下定論

直接送超進咁正？